連登只一個網上論壇, 熱狗不停抺黑依度有乜居心?

如題

共產熱狗：連登太多革命派水軍，是大台，拆大台

點解我睇唔到有啲咁既post

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

熱狗都要食飯
五毛都係錢

加左價 7毛

通漲
今年無啦，中共無水

啲狗收左錢， 主人叫佢地咬乜鳩含乜鳩都要做啦

黨還有電子人仔丫

又要同大家溫故知新